有無人whatsapp成撚日都back唔到up?

無論係auto用手動，佢都係load勁耐跟住save唔撚到 屌佢老鼠